[人不要面]騙徒清觀乘時呃錢技倆公開&召喚各路人馬

tldr :我觀察到有啲人比起過街老鼠仲乞人憎 ，又屈人打手，又話清者自清咁樣。 根本最唔清嗰個佢自己囉

廢話就唔講咁多,去圖
呢張係csl推出嘅--hello卡,亦都稱為揮手卡
PS 所有圖都只不過係百幾KB 等大家數據 可以低啲

各位可以留意下佢嘅價錢，跟住張圖就會講究竟發生乜嘢事

我就唔講0.035係發生乜嘢事嘅，希望各位自己睇完張表就會明啦
仲有個22蚊餘額嘅卡呢，係市場上冇賣㗎囉，唔信嘅話我放埋條拎出嚟等大家去csl嗰度自己睇啦
傳送門

嚟嚟去去都係38蚊售價48蚊面值咋嘛
咁入面啲錢究竟去咗邊度 唔通係黑洞
其實就唔係黑洞嘅 佢要做返個60 percent增值優惠畀你哋班水魚
不過望返上面條算式 自己諗啦

嚟到呢度同大家輕鬆下啦
大家真係得閒嘅話，可以去睇下佢個page嘅。。。
嚟埋柒J呢啲咁嘅撚樣 真係。。。 佢智商真係同小學雞有得揮
又成日又話自己清觀又話自己係小編，根本上都唔知佢噏乜9
所以佢有精神問題架，大家小心啲啦 應該係人格分裂
講錯嘢就大家當講下笑算啦

跟住就講下呢幾日我講嗰啲乜嘢氫彈啦
其實個名就我抄佢㗎喳嘛
而家人哋台整番粒氫彈出嚟玩死你咁解啫
不過講還講，記住呢段嘢

好入正題 先唔好講兩者嘅比較 講下佢點樣用呢張卡呃人先啦

同大家隆重介紹下，同佢同流合污嘅陳生
佢做乜嘢？咪就係幫大家轉台囉
係呀佢獨家㗎 你唔好諗住出面做到呀（應該係囉
咁究竟係乜嘢呢
佢一路聲稱都唔係嘅network3
其實就係佢嘅近親囉 可能直情係佢都唔奇㗎，不過。。
究竟你呃完錢未呢
一炮過要人畀九百蚊中咗都唔知點算
有個巴打已經中咗招
但係畀咗啲錢點算呀
又唔係你手又唔係我手
喺電訊商手 想問佢攞返？！你覺得可能咩
咁又幾百蚊揼咗鹹水海

再講下增值啦
佢偉大嘅夥伴阿陳生呀

又要就佢時間先至可以轉台／增值
鬼鬼鼠鼠咁，唔知做乜嘢要插你自己張卡入去佢部機嗰度
都唔知係咪裝病毒 （雖然理論上冇可能
其實講到尾，咪就係想阻住個轉錢嘅訊息，等你自己部機冇收到囉
乜呢啲嘢係咁見得光咩？係人都知啦
咁大嚿肥豬肉，難怪你會死咬住唔放
萬能都唔係好想講啦 。。。
價錢又唔係好過慢能 質素由唔係好過佢多多聲
咁香港市民眼睛雪亮嘅，有平靚正方便嘅選擇，咁點解仲要揀你受你氣呢

跟住就講埋重頭戲－－無限上網嗰啲技倆，同埋佢自己嘅服務態度

點解你要爆佢？方丈份人好小器嫁

巴打，多謝賞識用我圖
btw 佢updated 價錢
所以我又update excel

清觀你收皮啦

幫 推

我又推, 因為又係度講埋D不盡不實既野, 繼續吹

大家想像一下呢度個情況同高登硬件台 D 打手抹黑搞針對完全一樣格式, 邊D人會針對一個人, 大家心照啦

人地FB更新資料你又跟得咁貼? 行家都唔使自爆WO

死啦屌 之前幫襯過佢 但係唔係好睇得明你個excel

仲人地呀 嗰個咪係你囉
扮撚曬野
Fb係一個公開嘅平台 任何人都可以喺上面留言 甚至乎睇人哋公開嘅帖文
個page係你㗎囉 你點解咁蠢啊
抹黑針對？有晒cap圖做證你覺得真係？
施主 回頭是岸啊
而 繼續吹 我送返俾你
送埋圖又點話

邊個清者自清 各位巴絲心照

想睇條呃錢柒頭收皮好耐

天地有正氣，清觀冇呃錢

好似係

冇追開但係核武卡係搵佢增值

核武只此一家

樓主你條on9收皮啦,表逹得咁撚差搵鬼睇,哂鳩我時間

要啲時間消化吓個 excel，不過清觀條 7 頭成日將啲卡改埋啲柒名真係好L難頂。

(Show Blocked User - 清觀)

留左名先

清觀/乘時係hkepc呃人畀果邊ban

而家就走黎連登R生意。

佢咁狗，有冇其他儲值卡推薦玩？
唔想比佢賺

有好多卡可以自己買到

正所謂
天地有正氣
呃錢你咪理
話之你谷氣
我有我天地

ps清觀既心聲

有無邊到可以增值3張卡又有半年？

借問聲你邊度見到48.5同49呢啲咁神奇的字眼

請問如果係你
你會點出呢個post?
而且唔岩睇既post
你都可以唔使“晒時間”睇架
如果你真係睇晒
咁都代表你都有好多時間可以晒
既然有得晒，點都好過無得晒吖

會唔會係你嘅學術程度不足以令你明白條算式？

唔係條式o既事
係睇樓主d文字根本唔知做乜鳩...

人地好辛苦架，要成日幫d卡改名

或者樓主既文字表達得唔好
要d時間去理解
如果真係有唔明既地方
可以問係樓主
我估佢會好樂意解釋/修改用詞

至於你唔知樓主做乜x
可能你已經切左條x
一個無左條x既人
係唔會明有條x既人做咩架

我唔會怪一個公公口出惡言
因為佢地本身就被判死刑
做公公最少可以苟且偷生

至於表達問題
我有逐篇文睇各位巴絲回覆
我喺呢度一次過回曬啦
是咁的，笨撚懶
呢二千幾字叫我打 我會收自己皮
所以我一邊睇住騙徒資料
一邊開voice type打嘅
出文前有proofreading
而理解的問題，我明白每一個人對文字理解有別
即使我自己中文，都只係死剩把口(心照啦
最少我冇打錯字or末期語癌
最多語病
不過我下篇會再check真
令更多巴絲睇得明

十卜樓主

清觀我都有like你個page 架，肯撚定我又係行家啦

唔洗煩既，係班連登仔見你咁受歡迎又咁紅，愈紅愈反姐

係樓主講我先知原來揾佢增值入錢要比張sim 卡佢…
咁其實佢點搵錢呢，就係用network III 既600蚊卡(鴨記賣350蚊張喳陰鳩公)射錢入你張核武卡度,再用一蚊大法幫你張卡延期…增次值都賺人百幾蚊…清觀你係得既

1999

先建陳生係真嘅3代理，佢增值成本仲低

咁梗係啦，圍喺清觀身邊嘅絕對係小學雞，只有小學雞先崇拜偶像

比返張大卡人地啦

hi
好9高興見到你
隨便發表

清觀留下負評一個

點解要唔俾大卡個客? 個客一唔增值就報失再賣過?

Sure 啦，仲使問？
圈養啲客嘛，賣咭閹一筆，增值閹一筆(佢個增值優惠自己都做到)，又唔比啲客增值多過一個月，否則沒收過數啲錢，你話幾好賺呢？

呢d先識做生意，月月有錢收

咁好 L 仆街喎

而佢正正做緊
所以有巴打話佢租卡多過賣卡

條撚屌一直都唔肯回應點解收撚起人地張大卡

賣卡嘅係咪得佢一個係咁?

基本上係

邊到增核武盡抵屌

核武係network3? 直頭一樣？

好彩佢未紅之前搵佢買張大卡係我到
原來依家買卡唔俾大卡?

去ssp 買network iii 600蚊卡射錢落你張核武度，只需350蚊

唔係事實既野, 由佢地曲解

天地有正氣, 行得正企得正
至怕打手老作屈人

佢地而家唔係針對咩野, 只係為左針對本人, 而搵D事係左老吹作大既假野
我答過佢地都只會再搵假料來插

天地有正氣, 行得正企得正
至怕打手老作屈人

人地有曬數據
咁你咪澄清以上佢講果幾點囉
1. 大咭有冇比人
2. 有冇唔比人增值多過一個月
3. 有冇收人$180，但實際得$123儲值金額
4. 有冇收人$500，但得$800儲值金額

你一味否認，但又唔續點解釋，咁你點甩身呀？

另外樓主可以表達得好d，想多d人知，唔係玩iq遊戲下下都不解釋

agreed
個0.035 點黎我都睇唔明

惟一知就係清_ 呃人

分享幾點
1) 22蚊餘額Hello咭到底係點泥？
是咁的，Hello 本身有38蚊，開咭送10蚊，咁就有48，咁有人就將啲錢轉走，Hello規定轉錢以5蚊為單位，但轉完要有十蚊以上(唔計送的)，咁所以最盡就係轉走25蚊，所以48-25-0.2手續費=22.8，大家明白22蚊咭點泥啦，雖則唔係話唔用得，但係某人轉走哂啲錢，對佢泥講係垃圾一張，但你睇下佢賣幾錢？24蚊係24蚊，38-25，若果賣13蚊都叫做可接受，24蚊就係分明劏客。
2) 48蚊餘額賣50，大家明48蚊點出現啦，你落SSP，csl 放低38蚊或更少就有嘅咭，某人就收50，公道講句，呢啲唔係呃人？仲有人話唔係，呢個一定係689。
3) 過冷河90天，確實某段日子之前，食蕉中心搞Hemat MNP 曾經講過叫人咁做，但事實上，我親身試驗過，PCCW 轉 Hello, CSL MVNO 咭 MNP Hello 都係冇事，亦都冇出現所謂假MNP。至於一直流傳的假MNP到底是否真有其事，目前就求証唔到，因為一直只有賤觀單方面宣稱有咁嘅問題，但未見苦主現身說法。但為安全計，轉一轉去SMT 48 或CMHK 都係舉手之勞，不妨一做。

其實我同佢買果張hemat大卡都係我度

唔係好明成件事(用開月費)
有冇人可以解釋下

Hemat 呢啲咭冇價值就會比你，唔比大咭人嘅係半日4G 同 全日3G 呢兩隻卡

原來係咁

4g版核武一樣可以射錢？ 不過點射？

抵屌喎

大家可能無留意，以為淨係買卡/mnp先比清觀賺？咁就錯啦，其實增值垃圾核武卡佢仲好揾！

以下係清觀既yahoo 拍賣cap出黎既，希望佢唔好又話我老屈佢啦

3台增值如下：
$52: 增值$70儲值額
$95: 增值$115儲值額
$190: 增值$250儲值額
$288: 增值$400儲值額

增值288蚊 有400儲值額好似好抵(每1蚊等於1.39儲值額)
但其實用以下方法就知佢食水幾深

1.去ssp 買600蚊network iii 卡
張卡就350蚊既，射錢落去核武等於每1蚊等於1.71儲值額
清觀就係用呢個方法幫你增值，佢既成本只係 400/1.71 =234 蚊，變相揾佢增次值都要賺你至少54蚊
仲加唔好計佢大量入貨張卡會更加平，唔係你以為點解佢要咁努力改埋d 濕鳩名？
就係等你地無得上網search 張卡咩來頭囉

2.上3hk 買增值券有八折
就算你覺得射錢好麻煩，自己上3hk 官網買張300蚊券(內有400儲值額)又幾錢呢？

答案係 240蚊喳 揾清觀增值就又要比佢賺左你48蚊架啦

增次值都要比清觀賺 >20%，佢唔係奸商我都唔知點形容好喇

最後奉勸大家 玩儲值卡就自己增值 咪比錢中介呀

多謝收看 希望你地明我講咩

Help pish

搞到好似好蝕咁

之前搵陳先增的

睇完你咁講應該唔會再搵佢

之前幫襯佢買三台卡 屌原來蝕左咁多

可唔可以介紹埋點增值半日4G卡最抵

以上既方法都延到期??
增開520蚊820額 計番 1蚊=1.577額
上網買 240蚊400額 1蚊=1.6額 仲平啲

數記呢張好硬淨，冇咩平嘅方法，唯有睇下邊度買券平。
好多賓舖同印尼舖都有券賣，一張50券賣48-49蚊不等
重慶大廈同環球啲卡檔競爭大，一般做到47.7呢啲水位
再有窿路大手入貨就最平見過47

我哋計下數，55÷47.7=15.3%
所以我上一張貼講過賤觀的增值優惠自己都做到就係咁解

玩得儲值卡都係想又平又正，玩儲值卡玩到比中介賺大舊錢不如上台冇咁嬲，起碼仲有個CS 比你閙啦！

Network III，應該話所有3台儲值卡， 有1蚊延期法同無限復活，所以唔會死咭

1蚊係pps?

yes

想問下your mobile 點樣值增最平

呢張無咩最平，揾間平券舖買

換新卡最抵玩

半日4g
一直都想換然後隊佢落wifi 蛋算

佢同類全日3g 一樣玩法
不過賤觀仲有一招
我打緊

幫推

屌
我驚我張核武3g比佢報失
點算好

呢張冇乜誘因
不過佢有冇比大卡你先?

你冇大卡架咩

半年前同佢買左張全日3G都無收起張大卡，算唔算好彩

見好多人都係問半日4G增值，有無全日3G增值大法？
官網個pdf寫話淨係得電話射電話咁增值
如果唔麻煩我都想走

留名等睇佢入黎話無hold起過大卡

中過伏幫手推

印象中好似冇

係咪即係整甩張sim張卡

係指hold住sim卡個卡片大框呀盲炳

Btw, 講得清清楚楚
連呃人果位都潛埋水
正評啦👍🏻

佢不願面對啫
仲同班fans 自high
晏啲回應吓佢

全3張大卡相對半4
冇咁大用途

講事實就話被迫害同打手，你收皮啦
撚有咁多打手去迫害你呢個small potato咩

行家又迫害

我搵佢轉台 唔記得有無大卡

有次搵果個陳生增值 佢話想延期要俾多幾十(實際係幾多唔計得) 食水深到 增值唔會同你延期

20

增值唔延期就肯定係射錢啦
得罪講句 清觀真係當佢班客豬咁豖養，諗唔明點解仲有人比生意佢做

玩外傭卡，一定要學識射錢，特別係數記啲外傭卡，因為數記係月月清，唔夠錢又唔入返就自動失效，所以到期唔夠錢揾到朋友射錢救你好過揾賤觀增值。

半4轉錢碼
*112*電話號碼*轉錢金額#

全3其實係一張附屬上網卡，所以只可轉錢入，轉唔到走，仲有打唔到電話,亦用唔到增值券，唯一方法就係轉錢過去。揾個半日4G 或 50卡 入左錢再射錢過去全3個號

梗係，我最睇唔過眼係呢個手法，百貨應百客，你賣得貴都賣到風生水起，係你本事叻仔，比你認叻又有咩所謂？但控制資訊流通，又亂作資訊，將啲咭名改到鬼五馬六，背後目的只有一個，就係將班客圈養，呢點同北韓個死肥仔有咩分別？ 當日，我就聽過賤觀同啲fans講，連登抺黑佢，佢要殺入連登平亂，平亂喎，我呸！

啱呀，入佢post貼盞幫佢推post
咪中計呀

好多謝你解答，不過我用4g核武卡

點解睇完都唔明

Agger
條友真係當正自己拯救世人咁撚樣
只係呢邊無PM
係EPC條撚屌試過PM人話咩咪阻住人搵食
真係人不要面天下無敵

巴打上hkxpc 睇啦，以前有個貼有講

全日3G keep唔到number,一係唔要張咭

其實走既意思係唔想再依靠某人增值
頭先google過好多都話好多屎忽窿d增值卷同正價無咩分別
好似真係得某人先最抵玩

屌你又唔追post
難怪咁多水魚

有冇辦法一個月$100內養倒兩個number??
一年先返香港兩三次而家一個number$108/month
通常返黎香港用唔超過500mb同10通話分鐘

hello 卡既話20蚊券可以差半年
番左黎香港就可以每個月增50蚊用2gb/30日plan

好多普通卡都得啦
每半年入50蚊keep no.
要用就用入面嘅錢開plan
好多選擇plan,每日無限3G都有
電話續分鐘扣錢咪得囉

唔該晒上面兩位巴打
遲d換張hello卡

你而家上乜嘢台先
可能要去冷河

兩張都係PCCW黎 會唔會有儲值卡係有7日plan?
咁我就可以半年add一次value
返黎香港先charge 7 days plan

咁你完約要過冷河喎
Smt$48係你朋友
建議你預一個禮拜處理mnp
因為由俾錢smt至mnp 完最快都要三日

我可唔可以轉hello or 華龍然後一次過add $218/365日 plan 之後一年後先再add$218? 會唔會死number??

會
呢樣賤觀試過

ok

隔離個儲值卡post日日都有追
奈何好少見有講全日3G
就當我無記性屌細力d

唔該巴打

某觀係咪搵唔到水魚接貨？

開咁撚多個post，手機台又有，電訊台又有

揾食艱難啊，尤其係好多水魚醒覺（我都曾經係水魚）

一推再推

推

全日3G其實係一張附屬上網卡，原本要配一張俗稱50卡的普通卡泥使用，因為上年係50卡係冇上網Plan，係今年先新加1Mbps 4G Plan，any肥，增值全日3G 只有射錢一個方法。

你可以走去買張50卡，射錢比自己，自己買都輕易做到15%優惠，唔好意為賤觀個優惠好so ，佢根本將啲人人都做到嘅嘢講啲唔講啲，再鳩up泥呃神騙鬼。

個神棍收埋好多小米蛋死貨
早一年半前我係淘寶買都係299人仔
條仆街仲要賣480

到而家小米香港官網有得賣
行貨有保都係399
佢就賣435送50蚊惠康

50蚊惠康你估係邊到黎？
咪又係用卷尾換返來

好搵笨

Hemat卷尾

我自己都淘左隻，果時279人仔

萬能又得
不過佢冇入
可能入咗第啲

點樣一蚊大法延期

咪講左pps

用pps交一蚊啦

今晚返去即試，得就唔駛再幫襯 Thanks.

百分百得

唔該哂巴打

你去重慶/環球買增值券47.7 , 增值會送10%,實際增值額就係55蚊，55÷47.7=1.153，咪即係15.3%囉

因為10%係必有，多出泥嘅5%其實就係增值券賣價差距，明未？

泥你…
小心啲啦

粒膠係我比自己既
唉

多謝你呀巴打

咁有冇計可以多過15%，因為如果計埋車費同時間有機會唔足15%，咁不如真係搵人增值仲好，因為我增值開果個人都係開15%比我，仲受payme，八達通等過數方法，電話禁下就過到數，ATM都唔洗排
但核武增值果d就唔同，始終自己射錢同搵人增值個額可以爭好遠

其實呢
smt啲卷入再落卡到就無限期

巴打唔係好明
講多少少？

自我感覺良好

今晚出文啦
清觀呢條友食得禾米多

始終張卡唔係自己名出
雖然有張大卡在手，但係人地都可以隨時去cut
到時血本無歸

以我所知
而家有人用自己方式增值
而佢又未做到咁過份

先回應下某人唔夠膽喺呢度講嘅嘢先啦

先不論你收集呢啲嘅資料攞嚟做乜
淨係你開多個post，都已經好有嫌疑
點解唔夠膽喺呢度直接講
首先 呢度係幾凍㗎，不如我哋大家一齊炒熱佢呀
即係都係嗰句啦 流料？ 有曬cap圖 你都可以話係無中生有
跟手就嚟返招耳熟能詳嘅 亂扣帽子
我冇嘢好講囉，不過會建議佢去呢個學能測驗中心嗰度驗下智商

抽、插、唱、屌我既人形生物
我想問：屌你老母 你係咪人
成班巴絲問你咁耐大卡係邊你唔答
反指我甚至巴絲不似人形
你自己仲衰撚過隻縮頭烏龜
仲話自問行得正企得正
好撚樣衰

貨品明碼實價，擺明呃錢
市場唔係壟斷，限制資訊 圈養顧客
做生意應該用麵粉價去賣，唔去考慮麵包價呢個背景。
我無咁意圖，宋帝國巴打個post我都有回
有良心嘅，巴絲自然識揀
空穴來風必有因
各位看官自行判斷

賣平過佢既咪就係以本傷人囉

pish

詢眾要求 唔講無限上網卡住 講下數碼通先啦
個增值優惠呢... 其實就同之前講過嗰啲全日3g呀半日4g呀嗰啲一模一樣嘅
因為都係用嗰啲券嘅啫,佢哋係同一個家族嘅
老田巴有講過 有射錢 增值優惠一回事喇
就係咁嚟啦

咁我又畀一張圖大家睇下先啦

喇，$250 50蚊卡有324㗎
自己做係幾咁著數呢
呢啲優惠 多數禮拜六日不定期
又睇下 佢 呢

點解係百一蚊嘅？？？
頭先分析過上面啲卷會送10個percent㗎嘛
如你自己做，就啱時間嘅話，250蚊就會有324蚊
就算遇唔到今次優惠,仲有更加大嘅優惠
曾經試過50蚊送25乘以2添㗎(開plan bonus
FYI
即係佢搵你笨 最少淨袋92蚊
收人二百蚊有110咁多錢
乜優惠都冇㗎（睇落下
但係點解108蚊？ 咪就係射錢做出嚟
轉台永遠都係佢搵水魚嘅重點,上面好清楚咁話曬畀大家聽

呢個係新卡嘅數
好似係50蚊?
但係實際係唔係,來貨價唔會高過48蚊嘅
麵粉價 / 麵包價?!
好咁再講埋下面嗰啲先
50蚊就計咗啦...
咁淨低嗰58蚊喺邊度呢,就當係增值券呢
老田巴打提供:1.153
咁除番開條數 58/1.153=50.304
即係成本最多都係98.304
淨係買新卡佢又搵咗你哋十蚊呀
咁上面提到 ‘當係增值券’ 係咪有啲嘢呢
你冇估錯就係射錢大法
用乜嘢卡就係50蚊卡
大家有冇發覺佢有好多數碼通 註冊認證卡成日放上網呢
全部都係話低過一蚊 兩蚊 五蚊有蚊嘅物體呢
就係射錢射出來嘅剩餘物資炮灰
佢透過呢度,再搵多筆! 佢個成本來更加低!!
一次過食兩家茶禮,佢仲唔係食得禾米多 ?

都唔緊要啦
48蚊呢個數 我可以好肯定咁話畀你聽
以賤觀來講算畀多咗好多

最後又返返去增值嘅問題
咩嘢話108蚊得110蚊
得嗰兩個percent都冇嘅優惠囉
我好多謝你呀 屌你老母臭閪
不過都好過hello個5毛嘅
不過你男人嚟可?
點解應該好似女人嚟m咁樣
要隨你心情,去決定個增值優惠金額嘅???
121-108=13 13/121=10.74%
我都唔知講乜嘢好

都係嗰句啦
搵錢唔係問題 最緊要有良心
你行得正企得正 冇人會搞你 搞得你就唔該諗下你自己做錯乜啦
市場上的消費者 而家追求嘅係合理價格但係要優質嘅服務
而唔係一味靠平但係零服務

下次講無限上網與網速關係
不過就同騙子關係少啲

之前搵佢用hello
而家轉左sunmobile上台

pish
我地自己買唔買到50蚊卡架？

我而家用緊核武4G,我想問第時增值去鴨記買邊張卡可以轉錢落我果張sim到之後用1蚊大法

呢個post 要長期置頂！

再pish

有冇巴打知3G核武卡依家有咩plan揀?
淨用開98蚊6GB plan
想睇吓仲有乜好揀

1gb/2gb

我用開2gb

依加3台萬能卡係咪都有mnp?

好似之前聽巴打講將會有，我都等緊，有既話即mnp轉

係就好

唔洗畀佢賺

可惜我已經係4g 核武

有左啦
如無意外我張卡聽日會轉到去萬能

比張SIM卡佢影佢相起底囉

係呀比80蚊就轉到(內有80儲值額)

想問係咪去門市搞就得？ 門市就有呢張卡？
唔該晒

同埋係咪有nano sim？

要去cwb 既手提電話直銷中心

有

新界區嘅朋友去荃灣果間都得

搭單問如果一次過買幾十張smt 48蚊卡，除左同清觀買之外，邊到買抵d

街sales如果唔到數

唔該晒咁多位巴打，btw 上網睇人講d staff係咪只可以用英文溝通？

過街老鼠由epc比人屌到去連登
係佢fb唱佢會del D 留言

一般來說唔係
不過你唔好期望太好
好過痰仔阿遮嘅

人地主場
梗乜都得

岩岩打去荃灣個間問，賓賓阿姐聽電話 ，問佢萬能卡轉台既野，佢話無呢張卡 想問下係咪要先買張新卡帶過去比佢轉，佢地唔會直接賣呢張卡加mnp？

姐係咩

講3 唔好講萬能

阻佢搵水魚，唔話你係行家已經偷笑

巴打咁講，意思係指食蕉中心係有呢張卡？
因為我用英文同佢講，可能表達得差

MNP 白咭係冇得賣，要佢幫你做，因為街賣嘅咭全部已經有號碼。

荃灣已落閘

荃灣開到5pm？ 睇下聽日搵時間去搞下先，唔該晒兩位巴打

閘已落means 唔做MNP，要去中環食蕉中心

銅鑼灣食蕉先啱

好撚驚
我hemat mnp 萬能
佢收左我張大卡（正常係影印）
聽人講hemat唔比mnp萬能

有冇問佢點解收？
其他卡mnp去萬能會唔會收

無左大卡可以去cmhk 門市mnp碰下運氣

對付面皮厚撚過地殼的老鼠
只有推post再爆大鑊
喺佢個post回只會幫佢酸傳
無助揭穿騙徒真面目

下篇星期六日出(好似係)

佢話無影印機

佢果張乜撚核武卡 真身係咩
佢其他撚屌我都知係咩卡 得呢張唔知

想問下咩叫核武卡? 真心問

network iii 4g 版
ssp 150蚊一張
但你mnp就要揾清觀

不過依家萬能卡mnp已經屌打核武
所以你可以見到個奸商提都唔敢堤

SSP果隻4G network 3 開唔到$108/3GB
佢果張開到 會唔會第樣野黎

咁我真係唔知啦
sorry 幫你唔到

用緊4g核武佢話冇3gb plan喎

得1/2/無限（188）

開唔開到我唔知喇

果張係 network iii philippine 50面額版本 你Facebook應該都會search到。問過客服只接受傭工。但實際上，係唔知邊度有promoter我親身問過可以幫手mnp。以前係荃灣撞過個promoter，但問過客服已經冇荃灣。 估計某人單純知道個promoter出沒地址。 想講呢，mnp 價格只係50。佢食幾多呢 呵呵

我上面有講

想問下所謂3台萬能卡正式名係咩？
有冇得搞mnp?

其實香港地好多呢d 人整合好d 資訊 整靚個page 跟手將d
物品/服務高價提供 呢d 行為最多咪恰d 懶人/新手 點解其他人又唔似古代人咁去到邊都比人當狗

因為古代人你太撚過份

國際萬能卡 英文：International Supreme Card

上面有講mnp

Hemat成功mnp萬能

搵日去cwb食蕉整先

我都好想轉卡

謎底終於揭開了

巴打係cwb做？
諗緊好唔好將hello 轉去

無影印機就抄 number 唔使比左張大咭佢

每日人手置頂

我諗我做咗條好大嘅水魚
1年前搵果個陳生人仔mnp 3G核武卡
買咗千六蚊增值二千六
仲有啲轉台費，同買個三個序號for延期半年（好似係）
依加仲千二蚊係張卡度
想跳火坑應該點做
Sorry for 1999

荃灣啊

我張卡多過千五

用埋先，以後自己增值同延期

果陣比張大卡佢都驚驚地
不過而家成功mnp就唔理佢lo
下一步買定幾百蚊增值卷先 好似又會加價

巴打做咩咁睇唔開一次入成1600咁多

荃灣都有得做？
上面有巴打話落左閘

用七八個月就用哂啦，加油

買定三四個月應該ok既，多就唔好啦
六月前每三張飛尾仲可以換一張50蚊惠康券

諗住一次過千六佢送多啲
最主要原因係廢事又要同佢約時間特登出去見佢

未落閘前做

好後悔46蚊果陣入得一張
跟住50蚊我又無去入
而家60蚊啦
揼撚晒春

我對掛有3嘜頭嘅野都格外小心
特別係3hk 3G 同3UK 都係垃圾黎
3hk 4G幾唔錯

報告一下
萬能卡mnp
售價$80現金
內有$90儲值

3hk 4G係無咁易斷網絡既 我覺得

用左萬能一個星期so far so good
我覺得呢張卡個priority 高d
之前我用過隻$200 嘅4G卡 priority 低到仆街
4G收爆又慢又空氣

唉，我垃圾3G仲慘
又話核武，北韓導彈都不如
仲有千二蚊要用埋佢先轉得場

我係3G轉4G既人
3G核武真係好垃圾 我曾經都係⋯

乜咁多受害者呀

我都係3G核武轉4G核武既人,我用開$48/1 GB plan,出街打機多表示分別唔大

慢慢用啦
用一蚊大法續期

可能區域問題

我用3g個陣成日望到沒有連線⋯⋯⋯

係上上下網冇啦啦就斷左

我用：$78/2gb

好老實講 就算可以令到一個巴打唔洗再比清觀呃，搞到要捱貴卡/貴增值我已經心滿意足

唔想d識玩既人又唔出聲 搞到比條撚屌當大家水魚咁劏

手機set翻 WCDMA GSM only
唔好開埋個4g ，否則轉站既時候會預設入4g線然後入唔到，要一陣先轉翻3g

中伏加一
遲下用哂d錢
3g卡點自己轉去4g卡

多謝提供資訊

不過已經係4G
無斷線問題了

好似要轉左第二個台一排先可以轉4g
轉都轉萬能卡啦

萬能卡又乜黎點解d名個個都咁on9

萬能卡官方名黎

買張network 3 4G 射晒d錢過去啦

How to?
新手咩都唔識，所以做咗水魚俾人呃
但依加唔係講緊萬能卡好啲咩？

萬能卡射唔出又唔可以比人射
你呢個case最好買張可以比人射嘅4G再射晒過去
用*#果d code射
你Google 下3hk load2share
你諗下條仆街點解唔教你load2share 因為你地要用黎搵食

買增值射錢 eg 300蚊600值 咁時間係點增 增值唔加時間要用1蚊大法?

係咪4g射4g?
3g射3g?

1蚊大法係續時間

增值卷好似要100蚊以上先可以續時間

我都係 load2share 轉哂錢去 核武 4g 卡，然後放棄了張 3g

如果用開1-3gb 我諗 核武會給過萬能，萬能無1蚊大法 同射錢差少少

network iii 3g卡射錢去4g卡？

射錢無得加有效期

3G 4G好似可以互射

射到，個陣核武仲未有 4g mnp, 頂唔順3g load空氣，去咗鴨記買咗張 4g 卡試，得咗

都幫襯過代理一輪，個時個市場無咁多種類的卡，核武係幾抵用。依家個市場百花齊放，有人嫌煩慣咗搵代理幫手，有人轉會，百貨應百客.jpg

我以後唔會搵陳生

求教學3g network卡射錢去萬能卡

請問巴打Happy Telecom 香港 365 定Network III $688 年卡好用?
一個月用唔夠1GB

都話萬能卡射唔出又唔可以比人射

一張係租人個網絡
另一張就係網絡商自己出
咁你認為邊張會可靠D呢

而家都用緊NETWORK III同HELLO
主力NETWORK III
HELLO放舊NO.

好想將舊NO. MNP去NETWORK III

想問cwb食蕉中心係咪星期一至日都開？ 去到幾點？

mnp 去 network III 只能找代理

除咗先建陳生仲有冇其他代理
我而家都係自己射錢 唔想下下搵佢

而家有個返工no用緊上台無限3g
想換4g儲值卡,平時1個月用1-2gb到
有邊張好?

Pps 06 和記電訊 想增值
但佢話我號碼不正確

點破解

同埋萬能卡開到咩plan

而家用緊Hemat 諗緊有冇需要轉

每月都用爆6GB

查閱號碼

我都用緊hemat，插落蛋拎黎覆下whatsapp，share wifi比ipad用都ok既，但有時要係ipad睇波就load唔到720p得480p，佢係比足3.6Mbps 3G但都唔夠萬能卡個14.4Mpbs 4G黎

所以都要搵日出食蕉mnp過去

萬能卡有咩plan

點樣查冒號碼？

$98/30日 14.4Mbps 4G 無限（5GB定6GB FUP)

Hemat依家一過FUP就落地獄

係架好慢架

萬能卡夠6GB 後4小時先落地獄 把握呢黃金4小時用盡佢其實幾抵屌 拎黎睇波/直播 到真正落地獄再cut plan再開plan 又一條好漢

萬能過FUP後係384?

我無test過 佢真正落地獄後我cut plan再開

128

等我mnp後試下

So9sad, 不過6GB夠我用一個月了，iPad開左自動更新apps, 之前因為咁樣chur爆左果6GB

我一個月應該要開2-3次plan

俾啲火我巴打今日係咪有新踢爆

Hemat 128 又好似抵屌啲

唔知阿觀有冇湯Hemat 客呢

減價plan出左之後都冇新卡出， 宜加先叫正常

我唔想咁快又爆佢
等緊一個時機
因為今次相對要各位有啲思考能力
再好似上面某啲 盲撚 伸手黨 弱智fans嘅話
我會爆血管

關於邊款卡先
自問對佢d卡都ok熟

個人覺得要整個簡單版既summary,等多d人知佢d衰野
我提下核武增值問題佢已經唔敢回應

主要 佢講嘅嘢

之前係佢到買半日4g 成400蚊
過咗半個月 佢賣200幾蚊
佢冇俾大卡
好在同同事夾錢
係keep住搵佢增值 可以用payme唔洗去atm

你肯定係fans唔係佢分身?

條撚屌陣間就會上水屈尻我地係打手架

我唔會係冇證據情況下亂屈人

萬能卡增值券係咪60?

這不是真相

係

真相并唔係咁，清觀都不願知道的真相，否則唔知賣而家呢個價

（卡巴人用家）我有$72個幾餘額，有無人有興趣？

LIHKG @ Android

係，Hemat 請先轉去數記或人仔再轉萬能，食蕉最新規定

無錯

唔講唔等於唔知, 等於我唔覆咁多唔等於我心虛
因為呢頂頭盔我戴開, 如果有人想送個位收人$900+600做荃灣西半日4G轉台+神秘動作個位人兄一程, 我絕對願意, 反正ICAC個D野唔關我事, 係個位人兄事

行得正企得正, 我都好想睇樓主講完會有咩事發生, 記得提埋人地, 人地仲落力過我

#294
核武增值問題

#296
之前係佢到買半日4g 成400蚊
過咗半個月 佢賣200幾蚊
佢冇俾大卡
.....

答啦賤人
我親眼見過
有中國籍男子於中環某地大量出半日4g 全日3g
而非你所提及人士
如果你要飲咖啡
我可以pass比icac
面係人哋俾
架係自己丟

各位巴打心照

樓主記得開埋人地名，講埋一份，你講下收人$1500嘅野係點樣做，等大家了解下咩叫真正既和味，清觀就真係唔識賺半日4g呢d錢
等樓主指教，唔好走數wo
樓主咁鍾意爆人，我俾人地肥花個名你去舉報，要唔要埋姐？

心照就開埋人地名，講解埋佢點解收呢個價錢
順道講解下我直到今日明知佢存在，都會賣得貴過佢嘅原因
全香港得佢一個做到轉台(直到今日個位人兄仲係$900收人錢轉台), 學樓主講，佢一張咪直袋$750, 8倍利潤呀
我真係唔識賺咁多

手殘打錯字，用返中文，五倍利潤呀

你自己呀
咪混淆視線

我叫你爆料個時講埋人地wo

咁快發火做咩姐，唔係想走數呀
香港有邊個人可以賣一款卡做到五倍利潤？得佢wo
咁快就想護主？

如果有人想送個位收人$900+600做荃灣西半日4G轉台+神秘動作個位人兄一程, 我絕對願意, 反正ICAC個D野唔關我事, 係個位人兄事

行得正企得正, 我都好想睇樓主講完會有咩事發生, 記得提埋人地, 人地仲落力過我

你囉
仲望

你答哂問題先再講啦 開唔開人地名關你咩事 雖然條友咁樣賣卡都執唔少 但佢果part 依家未同佢算帳 你搞好自己先啦

你估冇人知你啲卡點泥咩？ 你冇本事學到人哋攞就黑人，又鳩吹人地比錢，你有証據就一早告ICAC啦笨柒。

我就見過某人周圍求啲姐姐幫佢出咭，因為要比錢姐姐，所以來貨價貴，咪賣到貴一貴囉。

食唔到條水就亂咁鳩吹抺黑，某人做唔到MNP，就話人哋比錢，果然話人抺黑者自是抺黑人。

開始屈我地係打手啦
答左增值問題同hold 大卡問題先啦
玩核武做乜唔教大家玩load 2 share呀

樓主知情兼確認人地直袋賺$750一張
多謝晒
唔使俾錢就賺$750一次半日4g轉台，佢做嘅係已經好多單，舉例一日三次轉台，月賺都六萬幾
我真係拍馬都追唔上

1 我乜都冇講
2 貓哭老鼠？？？

我知架，不過而家講緊你喎
呢個圈子好細架咋
你快啲答問題啦
btw

小小心意

你條廢鳩咪撚轉移視線啦
屌鳩你食水深唔回應就當無左回事？
我仲有你張kabayan 同hemat末講喎
我實會係你個post 慢慢講

唔知你講半日4g果位賣咁貴既仁兄係乜水 加上人地都無當連登仔係水魚 我地點解要講

佢就係轉移視線，半4 呢張，早期一個賣600，一個賣800+，邊個600,邊個800+就自行領悟。

後期係人都出到時，個價落到400，某人仲堅持600+, 只係送張惠康券當優惠，至於啲惠康券點泥，心水清就知。

至於所謂900蚊MNP，根本唔會幫人做，你肯比都唔會幫你做，問過就知，屈人收900根本就係思覺失調。

俾錢人地轉台再搵我做增值嘅人又有
電訊台儲值卡post又有人講過俾錢轉台加解鎖又有

$900寫係度，就當然真係有呢樣野啦
唔通個位人兄寫來托咩？賺盡市場最高利潤真係得佢一個人

五倍利潤，全行嘅賣卡都係得佢先至做到

你幫人增值都收廿幾%都唔差啦屌你老味

20%(你ff嘅)同500%，原來差唔多
唔怪得你唔話人嘅，不過你要講就講埋佢

一次賺$750，包括我都好葡萄

不如你開名啦我到依家都唔知你講邊鳩個
人地有無上黎連登扮分享實質就R生意呀？無既話佢賺十倍都好 關我鳩事咩
至於我講既20%
屌你老味啦上官網買卷240蚊已經有有400蚊儲值額 你就收人288 仲要無得延期(姐係load2share啦) 唔係水人20%係乜 咁真心分享又唔見你教人load2share?

賺咁多

就係呢個Post 玩到數記閂閘

呢度咪有巴打係發貼人本尊，鈴木同學嘛好似

閂閘嘅同時又出免id藍卡

一山還有一山高, 增值券大家認為官網平的話, 咁SSP咪可以平過官方價入更平既券, 咁佢地個價又係點呢

俾段片大家睇：

不過講返正題，上面已經有人POST LINK俾大家了解一下500%利潤點樣來，大家又點樣一手俾人獨家搞既足跡姐

留俾點火石巴打盡快POST $900轉台既個位人兄啦

藤木同學先係, 又唔記得左
佢既分享第二集仲少過點火石巴打
佢唔係應該更出力講點解有人兄收$900+600去做MNP+解鎖咁和味既

期待幾位一齊講解WO

''一山還有一山高, 增值券大家認為官網平的話, 咁SSP咪可以平過官方價入更平既券, 咁佢地個價又係點呢''

大佬你唔好咁痴線啦
人地平過官方就算賺水腳都叫抵丫
問題係同你條撚屌買仲貴過同官方買呢

半日4g 夜晚9:00後解速咁簡單都要收錢？

所以我覺得兩件事係無關係
當然啦 最好就一齊比600蚊同賤觀租卡
等佢好好保障你地

$600, 係咪好平呢?
唔係我賣呀, 係呢度發POST既人特登唔提個位人兄咋
轉台另收$900

我唔會收錢做D無保障既事先
人地偏偏愈做愈大嘛, 當然啦
你地插我, D人唔搵FB, 自然就只有俾$600/$900人地啦
500%利潤由此誕生, 我替個人兄過去咁多年原本都係搵小小錢, 而家每月隨時淨賣一款卡都可能月入6萬, 我講咁多張卡既就當然葡萄啦

我係叫你去講人地大鋪有可能用更平既價入, 點解個賣價同FB差唔多呢?
仲有叫你去講解人地$600+$900賣天價轉台+解鎖半日4G
快D去分析下

俾段片大家睇：

分你老味咩 依家係屌緊你上黎連登扮哂分享實質就水鳩人幫襯你買貴卡/增值呀
你就一味叫人講另一檔收得仲貴既人/大鋪，人地又無黎連登扮分享，佢地賺幾多關我地鳩事咩？

係咁轉移視線 過街老鼠技窮啦？

真係當自己係救世主 痴撚線

我指個位收天價嘅人兄wo
關我咩事點火石巴打話要講半日4g，我而家咪俾定資料你哋慢慢抹黑

你肯定無
不停講肥花有其他人或個位人兄平+貴賣？仲唔係幫手

咁3張核武卡，仲可以邊到自己買增值卷？

屌 兩邊都講到一舊舊

想轉移視線 人地無上黎水人喎

我都開始唔明佢講乜鳩

上3hk官網買300蚊券 只需240, 平過你揾清觀增值幾十蚊

之前買過係680 有1080 儲值額，睇下邊到平先

其實正面咁答返巴打d質疑咪得囉

「我唔直接答你，用例子答你」，只會搞到件事愈黎愈worse, 因為我地睇唔明，而你又覺得你自己已經解釋左，唔需要再多講

真係想闢謠既，點解唔直接回應d問題？而係講其他野去作所謂「解釋」

利伸：食開花生，hemat都係同你做MNP過去，增值都係搵你，有資格出句聲掛？

Hemat 點增值最抵

抺黑別人還不了自己清白，賤觀你慳啲啦！
你話人哋收得貴係人哋嘅事，唔係呢個主題嘅討論範圍。
而家我哋講緊係清觀呃人，清觀圈養客人，清觀營商手法有問題。
人哋賺得多係人哋本事，你清觀冇本事賺咪認衰囉，拉人落水做咩唧？
人又賣你又賣，人哋賺到你賺唔到係咪要檢討下你自己呢？你唔認你啲罪狀唔緊要，大家嘅眼睛係雪亮，市場自己會排擠的。

總之，抺黑別人還不了你自己嘅清白，你話人哋乜乜物物同你有冇做係兩回事，唔好轉移視線。

如果佢答到佢洗鬼講咁多野
巴打們list哂佢點樣靠控制資訊黎揾食喎

我有追post既 咁我又覺得有d野都算係商業秘密既，唔比大家知都好正常，例如核武mnp方法，都算係佢叻仔既，知道做mnp果條友既位置所以做到，但佢冇既卡就唔介紹，load2share增值又唔教呢d就佢仆街啦

一開始係高登睇到佢d post，果時都唔係張張卡改哂d on9名 起碼果時hemat佢都直接叫hemat，係之後無啦啦改左叫咩最後武士卡 心諗做乜鳩

咁mnp係陳生做代理
呢樣冇人(包括我)吹得佢漲
其後嘅先係真正重點

你去街市印尼店買張$50卷 平應話應該賣$48
而家做緊草3張卷送$50惠康卷
某人賣$50卷賣$49.5

CWB食蕉mnp要成個禮拜先成功轉到？

但係唔係一次入2張50蚊劵，就都係會有＄130儲值額

某人d小米wifi 死貨送既惠康券咪就係咁黎囉

死米真係得個平字 用果陣熱到
又話咩最高150Mbps
我擺張半日4G落去得果5-6Mbps
同一位置同一張卡我放落部iPhone 6s有成30幾Mbps
淘寶淘返黎都係360港紙
某人賣成4xx

售價50
面值50+15
即係入一張有65

同CSL話自己300Mbps一樣姐，理論最高

我淘果時279, 加埋運費都係350蚊港紙左右

我都係插hemat落去，冇咩所謂

hemat 一個月12gb 其實幾好洗

剩係會睇info, 唔會網上搵人買電話卡

我自己都算低用量，主場拎黎WhatsApp 收圖send圖同有時拎黎睇波，平時開慣$98 6GB FUP PLAN, 而且好少會過6GB 係有次唔記得熜iPad個auto update chur爆左，跌左落地獄

唔係1號計數咩

補充返隻，紫米蛋係香港同大陸用都應該冇問題，但去外國試過收唔齊band而搞到訊號極差 要插返落iPhone開personal hotspot

又係俾萬能俠屌打？

岩岩上yahoo 拍賣一睇
清觀條撚屌delete 左3台增值果part

仲有
紫米死貨賣 435 (香港行貨賣399)
yourmobile 賣 55蚊張 (y拍 有佢d行家賣 45)

希望各位巴打繼續努力 將呢個奸商趕出連登

有人無恥自推
我地等下先

紫米下個月就出第二代到時$300都無人要

其實佢唔係HKEPC個時個朶已經臭咗了?

同依家一樣 d野懶係神秘咁 然後又話人地係打手針對佢 最後做左過街老鼠

幾時出埋無限上網個part?

星期三(好似係

以下係古代人fb 推薦既plan

然後就係取代固網上網組合，低中高三種用量：
輕用量：CSL 4G 7日卡*4張，提供折合$240/7.2Mbps 24GB無限數據(FUP後512kbps)/28日，4G穩定又夠睇1080P高清片。
中用量：數碼通全日3G，提供最高折合$204/最高28.8Mbps 3G數據，最佳狀態下可以流暢睇4K大作！
大流量：數碼通$48卡*15張既4G全日全速車輪戰大法，提供最高折合$390/30日真無限數據，及任何BT下載無限制。

清觀均衡型月費組合建議：3-5張數碼通$48卡配3-4張CSL 4G 7日卡，平日採用CSL做衡常上網，到要BT或睇波日先用SMT$48卡任意爆數據，平均月費可控至折合$310-$318/28日

苦主揮手區
同佢「租」左張半日4G, 大咭係佢手

請問邊度可以買到半日4G咭?
想脫苦海

TG: sss13678

問佢拎番先啦

嘩清觀推左成日post 終於推到1001

唔知佢推黎做乜 佢開post 我咪一樣會貼番我d文

請問而家邊度買到新咭(不用MNP)

明顯佢傻閪咗

用兩日就換卡，唔通日日出街都袋住新sim卡咩

同cut有線潮文一撚樣

冇大卡換唔到新sim，都可以話俾人地迫害

講句公道話
你驗一驗眼先

取代固網唔代表唔可以取代流動上網plan ge
不過就算唔拎出街，換卡都換到煩

我張大咭係佢度

我見到打手抹黑呀

留名

你去警局報失卡主證明書
拎張報失紙去smt 比$50補卡

你講，你係咪想迫死清觀？

我恨不得佢即刻死

人地賣一張卡淨係賺得個幾十巴仙利潤，做咩要迫害人

推緊另一邊

佢仲未教我如何冇大卡可以換新sim

支持

唔知佢會唔會推爆埋呢個post呢

開多個咋嘛

訓左冇睇，賤觀推到1001未?

爆咗一個
另一個仲推緊

Sor9ry
七個字前推完
我地繼續貼堂

解釋唔到就推左成日黎推爆個post
做埋 d咁白鳩痴既野究竟佢覺唔覺得柒架

唔推走d柒野，點去搵水魚

本身可以當係我9up的片面之詞
佢咁做變相自挖墳墓
係人都知佢奸商

佢唔開post水鳩連登仔就得

長期頂置
核武卡受害者
同佢約時間煩到狗咁
又唔撚聽電話
去到增值500以為會比張野我自己增值個有效期
點知又要即場增值唔比我帶返屋企
個次之後就諗住上台都唔比條仆街仔賺
講到自己係救世主咁、人地大公司幾賤
原來自己都係咁賤、增值仲貴撚過3台大公司
衣家心涼比人爆哂出黎
等我仲以為佢平過大公司

個條撚樣好串嫁、同佢約時間、一24小時先回
約撚到我把幾火
去到仲要唔撚比我帶走個20增值期個號碼

其實佢都打哂價錢出黎

又有問必答冇迫你買

香港地明買明賣有乜問題?

利申 以前揾佢買鴉片卡 而家識玩就自己搞

咁衣家話佢搵人笨公開哂方法出黎
巴打受益有咩問題？
好似d人屌9大公司搵人笨咁

衣家係佢扮哂清泉咁、
實際就係貴撚過城哥、佢500先有800
城哥480就有800、仲要唔洗加多幾十黎加長有效期

agger

最唔抵得係扮哂幫你脫離上台plan，同你講唔好畀錢佢地賺，自己暗中賺你唔少

電話卡鴨記賣100，佢賣120，良心商人

你睇清觀幾勤力搵生意

鴉乜撚野片？

關我咩事 我貼條友出黎

我先唔會同佢地買卡，我第一張半4已經on9食佢地炒價買，第二張已經自己去環球買，正價150蚊

不過光頭佬係度真係無運行，光頭佬唔係度都仲有機會買到

嗰條粉皮

隻紫米仲賣緊400幾蚊

京東眾籌299人仔一隻2代紫米

如果有人同佢買紫米除左on9都無咩形容詞，小米香港都係賣399仲送埋貨，佢都仲好意思賣400幾

人地好當年好辛苦入番來的
唔好咁話佢啦

良心商人

紫米二代預計會400人仔左右一隻

不過睇返隻蛋收果d band, 去旅行好多地方都收唔到主用果堆band

本身預蚹蛤蟈蜻
係港豬見啱用
屌米仲唔掠水咩

不過香港同中國用又真係ok冇問題既 可能佢全球通個意思同GEM個世界巡迴演唱會一樣，係指中國同香港

上網plan 100 蚊唔洗仲平過佢d plan啦

清觀條撚樣，連賣全3都貴過人，仲好意思話人

忡pish

我

唔，是咁的
不如

信京或者3(上台)可唔可以mnp萬能？

1 ✅
2❌

感謝解答

我另外開咗個po問嘢
唔知巴打解唔解答到

用緊Hemat 唔見左大卡，可以點MNP去萬能卡？

係咪要去左$48 smt卡過一過再去食蕉中心？

卡巴人而家幾抵玩，頭15gb 3.6m ,之後行2m

聽人講HEHE卡好似改左D野,有冇用緊既巴打講下
係唔係變返以前咁?

冇咗大卡，你係777/689都冇用
去猶差報失先

落地鐵收唔到果下仆街呢⋯⋯

咁撚正

乘時有telegram啦

HJ 2Q，賓周都損

Sorry send錯

洗鬼咁貴咩，csl 6Gb 192，無限都係350左右

sor 真係眼殘

其實想問好耐…點解依個po唔係係電訊台…

呢個係一個好好的問題
而我又好樂意解答你的問題
因為同上面條仆街一樣
電訊台太撚多打手
我又唔想開兩個post洗版

清觀已經痴q左線，所有唔幫佢講說話既人就係打手，就係老吹、抹黑緊佢

Eva大暴走on
上面個sales又係

咁樓主你話我係騙子, 麻煩證明埋先
唔好9 UP, 請證明, 你既定義又去左邊呢?

卡主證明
唔好又發雞盲啦

你俾個位人兄$600就會解鎖, 俾錢人地啦(我唔會收亦唔係我收)
不過個位人兄而家都唔再寫出來, 決定暗地收錢, 唔錯既做法

咁同騙子有咩關係?
唔係發雞盲, 而係從來無人「被」補卡, 而閣下就不停話有人會「被」補卡
咁唔係話你係騙子唔通我有講錯?
你做騙子做得好成功, 作個題目出來再9UP一輪就當真相, 完全無證據同證明就亂話我係騙子

叫你買卡推證又唔買, 而你繼續9 UP有人「被」補卡, 同放流言有分別? 你就從來都唔解釋, 淨係話有人會「被」補卡, 而呢件事從來都無係我身上發生過

講我係騙徒，我講左我從未被警察落案加排期上庭指控，只有人型生物不停重覆謊言，咁你講既同一名騙子有咩分別，出謊言POST呃緊呢個論壇既巴絲？

貴過市價黎幫襯你個奸商買卡？不了
賣卡就賣得有良心d 比番張大卡人啦

騙子唔識答問題？
唔推證又要靠謊言來抹黑，你之前唔係大大聲和應隔離POST我係騙徒？
仲唔和應同重覆？ 發現無證明而家先縮?

你真係痴鳩線
比錢同你買卡黎推証？
你放心我一定唔會縮 絕對會幫你計下你每張卡貴市價幾多

與其同我計，你更應該去計上台plan電訊商每gb賺上台客幾多錢仲有意義
上台plan先係我對手，你眼光咁細唔多識講

要我撤出連登唔係度賣卡係無問題既，我行得正企得正，自己做決定唔到你左右
做野對得住良心，我願意退出換你去爆其他賣卡嘅更黑心事實，不過良心呢個你經常提嘅詞，你仲有嗎？

有既我就退出賣卡

有冇人覺得xzp音量仲細過z5p？？

錯po
sor

根本就唔係被唔被補卡嘅問題 當然係有依個危機係度
依加係問你做咩keep起人地張大卡喎 一黎張卡人地買起左嫁喎 人地想帶走個no點算
另外 賣卡不嬲都會比大卡嫁啦 keep起做咩先？ 人地財產黎嫁啦喎 contain人地卡no嘅資料嫁喎
根本依一啲問題就冇正面回應過 咁仲唔係身有屎？
簡單啲問
點解keep起張大卡？人地要攜號需要用到點算？
請回答 唔好話咩幫你買一張自己試下咪知之類
你自己聲譽 有人質疑你 你唔係應該自己答解決啲疑問咩 將個波拋比人都有嘅 咁只會令疑點變大（教埋你做人係咪好好呢）

佢一直迴避呢個第一個問題
又點可以繼續討論呢

其實好簡單

提出問題而唔去落場印證, 呢一點先係問題所在
上面個班人型生物已經講到我賣任何一款卡或做轉台都會KEEP卡主證明, 呢樣野你自己睇返上面班人講既謊言有幾成功, 事實係點包括你都唔會去知, 只係會信埋一份再去質疑

上面班人會人型生物更正咩? 只會不停重覆呢個謊言變成真相 (謊言就係我賣既同轉台既卡全部都會留起卡主證明)

至於關於操作層面, 麻煩請提出實際已存在與我有關既事例(「被」補卡及你提出既情況), 否則前設錯誤既假設性問題, 已經係無法作答既問題(呢句說話係連登 ADMIN回覆質疑時既標準回覆)

推~~~
廢事D人型生物高興得劑當睇唔到

無睇唔到，我淨係見到有人係上台同玩儲值卡卡呢個gap中間點樣靠控制資訊黎賺大錢
明明有平d既方法又唔分享
剩係教人幫襯你
我只係會踢爆你點樣揾食姐
其他野關我鳩事

根本上卡同台的定位分別大
針對唔同嘅人
而台plan價錢就其實唔值cmhk呢排頂爛市
自由市場吖嘛~
係有人啱玩卡
相對又有人上台啱
而騙子就控制資訊 圈養＂顧客＂
去牟利
其他賣卡都冇佢咁賤格
所以宋帝國巴打有巴絲ai佢
Vice vesa

賣卡page=清觀

反之亦然
Vice Versa

咁你又無hold起晒全部卡既
不過最起碼你會keep起數碼賓果張大卡先囉

手殘腦殘眼殘

Thats all we know

Hemat 是咪仲要過冷河 mnp去 3台國際萬能卡？

咩道理

都唔知佢up乜鳩
問佢有無hold起張大卡佢又響度轉移視線

係
食蕉問題

$600回水潮應該出現了, 睇下有幾多受害者出現

睇來無人想我退出賣卡WO
點火石同膽小如鼠唔係最想我做咩? 定發現自己做緊既野係埋沒良心而唔提呀?
睇來有人口不對心, 只係不停製造流言無停手, 唔會更正繼續9 UP

關事, 擺明口不對心, 幫其他人搵食姐

算吧啦, 你認製造謊言但叫人判斷個謊言既真假
而家你不斷重提而唔係要我唔好係連登賣卡, 咁係叫謊言變做事實

你慢慢狙擊收人$600但解鎖失敗個位人兄啦
你地間接令唔少巴絲中招啦 , 有幾多錢分到而唔狙擊人姐

就係有人誤導你地, 我而家要講返清楚
睇下個兩位落晒力既人兄, 我已經講到明可以唔係連登賣卡, 不過有人埋沒良知, 收左ORDER決定狙擊, 完全偏離當初個目標
所以我話俾大家聽有人以謊言當真相, 無必要俾騙子有新材料製造其他謊言

比人踢爆就想轉移視線？
你講左咁耐六百蚊我都唔知你講邊鳩個 一係你就post 埋佢條link 出黎啦

你張半日4g賣400蚊(依家減價去到260丫嘛，知你叻啦)
我叫人唔好買 係因為你條撚屌食水深
咁就代表我叫人去幫襯一個更加貴既賣家？ 喂大佬你唔好咁痴線啦

呢個巴打就真係苦主啦

本人嚴正聲明：
清觀係奸商 佢d卡既賣價起碼高市價20% 面佢口中所講既收人600蚊既賣家 只會比佢更奸
各位千其唔好幫襯以上兩位賣家
如果我有收過以上兩位賣家 (清觀/ 收人600蚊果位人兄)任何型適既饋贈
我就死全家

滿意未呀清觀？

仲用到既 利申日日試

苦主係你個定義係有人被補卡WO
相反佢如果真係聽人老點去警署, 而唔係搵賣家, 因為一個謊言而搞到自己變苦主, 咁你係咪負全責先 你認投就得, 咁件事就會係因為你繼續製造謊言導致更多巴絲被你呢位打手誤導

要我撤出連登唔係度賣卡係無問題既，我行得正企得正，自己做決定唔到你左右
做野對得住良心，我願意退出換你去爆其他賣卡嘅更黑心事實，不過良心呢個你經常提嘅詞，你仲有嗎？

有既我就退出賣卡

又唔睇唔理啦打手? 有人睇來口裹說我退賣卡, 實際就係我走左就無飯開, 繼續拖住來做, 轉移視線個個係你WO

又製造謊言, 你有幾時唔係講大話呀騙子
請證明我賣既全部卡款都貴過20% WO, 否則就係有打手為抹黑同開飯而9 UP

點呀? 係唔係要我退出唔賣卡?
定係驚左無飯開所以無視+轉移視線

咁你都唔滿意
喂大哥出面咁多奸商點狙擊得哂呀
但我淨係見到你一個黎連登揾水魚喳喎
唔狙擊你仲可以狙擊邊個？
一係你叫埋你班行家入埋黎玩囉，我見一個狙擊一個

無打算左右你黎開po賣卡 其他比你賺更多既仆街關我鳩事

你咪繼續開囉 我亦都會繼續留言話比大家知你賺幾多同點樣可以平d
你咪話我係騙子囉 價錢無得呃人架

消費者的眼睛是雪亮的！

借問聲 半日4g 想做mnp 可以點整到？

俾$900某位呢度特登無人提既人兄就可以做到

你自己都做咖
粒水呀

人地屌鳩你係度揾水魚你就淨係識講呢一個奸商都有揾
另一個奸商係唔係度呀？係度咪屌鳩埋佢囉

終於見識到
乜撚野叫人無恥則無敵
幾廿歲人仲成個小學雞咁人講乜你講乜
清觀我支持你架
你絕對冇呃人架

人地話佢賣貴卡揾水魚
清觀：有人賣得仲貴過我喎

射錢卡 射哂d錢 0左個d分鐘仲用唔用到架

Hello增值卷邊度有得買，SSP有無？
點買快最抵？

要去賓印鋪買
唔係就上肥花揾人買 一般平幾蚊

乜我躝街呢幾日連$50卡都有得玩呀

發覺最後武士轉錢個ussd碼唔係部部機都work，呢個問題係咪無得解決？

冇nmp, 不了

果張叫hemat 乜鳩野最後武士

我見到花生
聽晩見

其實清觀仲有乜人會搵佢買？
半四廢左
Kabayan Hemat 周街都買到

水魚

有無見過network iii $20 增值卷

水魚多到payme上限都就快爆

所以而家咪黎招蜥蝪斷尾，開個新acc扮好人洗底囉

一早知係佢啦

好似隔嚟post 有兩個人係咁幫清觀狗講好説話

邊個係

一句上網買最方便已經自爆左

半4點廢左法

可能遲d扮晒用家貼佢個爛鬼facebook page出黎話好多人係呢到買

九點後鎖死1mbps

之前有方法可以解鎖，依家失左效？

香港儲值卡分析、報告及討論
3月8日 0:36 ·
最新引入
數碼通$300增值券：
$290售價=$390儲值額，除儲值卡增值之外
亦可以為大家上左台既 家＋電話 增值，變相上台PLAN都可以74折月費優惠！
大家考慮吓啦！

九龍塘火車及地鐵站交界,只賣270.

做咗水魚好耐，之前每半年搵佢增值一次核武
好彩見到呢個post，而家搵咗第二間增值，$60有$116儲值額，唔知算唔算最扺，但一直平過搵矮撚增值

之前同佢對質，話佢增值核武食水深，條矮撚仲死雞撐飯蓋

應該得呀 你留tg 我pm佢contact俾你

唔好再做矮撚水魚

之前update Whatsapp冇backup，唔見哂同矮撚對質既record